香港樓價重臨沙士價

登登登登，時光機

問叮噹借左部時光機俾你班廢淡重回2003年

撚淡

已經唔係市場嚟

香港樓價重臨沙士價...未?

有時光機

用信用卡比首期，係咩滋味？

有冇人阿公阿婆經歷過？